孟晚舟係咪睇咗龍咁威

3本護照
3個唔同number
3個唔同名
3張唔同晶片
3個分署攞證
3個唔同入境署職員批

咁都俾人跟到 我跟佢姓

2分鐘開始

唔係 我同你挽鞋咩

sor 我同你挽鞋

孟晚舟點止3本，威過龍咁威啦

龍晚舟

仲有兩本中國

咁詹瑞文都係3個+852姐

仲唔知有無加拿大

號碼 號碼 係要手提號碼
個時睇呢到點解會笑到

有名你叫
我叫千面人

等足一day 無人call

一call我記得要說下名稱和號碼

等多幾等終於瞓咗

挽你老母臭閪